一年容易又生日

又要諗買咩比條女
兩三千想整隻好好睇睇戒指有冇可能

我仲諗住入嚟同樓主講生日快樂

女人未到80唔好比飽飯佢食，仲2，3千

我都係

Sor囉咁多位
入得正題未？

推

佢見到冇石會超失望 咪 嘥錢

佢都唔會有咩期望
所以唔會太失望

呢個budget買真石難d有靚野喎 一係買color stone / 假狗? Apm Monaco 啲款都幾靚

冇預要買石
戴住先

乖 唔好嬲
有心就得架啦